[討論]大家覺得work唔work?

前文：

【春袋】國慶賽馬日，十月一，沙田馬場，約定你！

大家不如討論下。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推1/10